之前話巴塞賣走蘇9班傻西球迷去左邊

一場順境波 入兩球就講到唔洗賣咁 兩場西甲0:0 啦 成班睇一場波當結果

唔借

佢要還返個位比你

？

屌佢老母比佢害撚死

冇左so9,我地fati完美上位

基沙文做駁腳幾正

巴狗又和

西維爾都勁既